Complète les phrases suivantes par des nombres :
\begin{enumerate}
\item Dans un million il y a $1~000$ milliers.
\item Dix fois cent-mille est égal à $1~000~000$
\item Trois-mille milliers est égal à $3~000~000$
\end{enumerate}

